究竟女仔第六感有幾準？

好耐之前估到個ex同宜家條女一早有嘢

少少風吹草動，講嘢語氣已經知道

唔係個個女仔都準
我之前直覺話我知我fd條仔係衰人
但我fd話佢係好人 之後出事就

好閪準，有次直情占卜上身 可以預知末來

但樓主你係男人

師兄返night?

瞓唔著炸

你朋友俾愛情整盲左姐